有無人覺得男朋友太多毛好嘔心

雖然正常男人係會多毛過女人
但係到真係見到嘅時候 唔係好接受到
覺得好嘔心

叫佢剪

即係無毛就肯含啦
咁剃晒佢or修剪下咪得

叫佢修下啲毛

無毛唔含
有毛更加唔會含

喺連登度開post

再send俾佢睇

屌你咩，無毛我驚我一野撞撚爆你個閪呀

我覺得多毛好可愛

利申：絲

啲毛長過碌野仲可愛

外國人比較多
香港男比較少同白淨

可愛係邊